下星期生日，死毒撚可以去邊？

10月頭俾屋企人用好擔心嘅語氣問我有無朋友
咁多日放假都係喺屋企毒／陪佢地出街

為左唔洗佢地又擔心我
唯有出下街啦

想問下有咩好推介

利申：永遠唔出街

去海洋公園或者蠟像館

之前見過幾個post係一個毒撚去ocean park
個個都係話去黎受罪

蠟像館有咩嘢係吸引架？
講多少少

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

應該bot黎

去破處la $400/1Q

破黎做咩

Ifc

帶我去你屋企

巴？ 我都下禮拜生日，一齊過？

去圖書館睇書睇成日

試過盪失路

你帶我去你屋企就ok

出黎做咩

我都下星期生日 預左係屋企毒

生日比ex分手
果晚自己一個食左m記